游B宣佈正式退出青年新政

加入了這個組織四年有多，以往大小決策都經過了眾多兄弟姊妹的共同努力，逐點逐點把我們的理念推廣出去。由初議到打選戰，身邊的戰友一直都是我走下去的力量。想起2016年的紅格仔襯衫，和紅格仔義工團一字排開雙手環胸的相片，除了感動，也是無可言喻的歉疚，到了現在我仍然無法給你們什麼，但有生之年曾經有像你們一樣的戰友一同共事，實在感激不盡。
過了四年，或許是需要重新變陣的時間。人和人之間的關係時有改變，有時是戰友，有時是談心開玩笑的同道，有時是受挫後的依靠，皆不應用一個組織名稱或一個名詞以概括之。即使離開了，也是永遠在心中留有位置的朋友。朋友是就算有一段時間不見，在關鍵的時刻在街頭相遇，也會默契地相互點頭，理解對方所做的事。
我游蕙禎，正式宣佈退出青年新政。對這個組織說再見，但我和你們必定會再見。

蠢撚個豬，害死香港

永遠支持游b 我愛游b

應該要走 梁頌恆咁鬼

鬼同埋蠢係兩樣野

做非建制既同路人，仲慘過做民賤聯既人，起碼容海恩都唔會俾自己人咁鬧

無論點都好
佢都係香港立法會史上最靚議員

咁咪解釋左點解建制咁撚惡囉 我地自己人都唔撚團結

問過regina未

香港人支持香港人

好多鬧佢地既人係出於無知同私怨

游蕙禎心諗都係想搵錢可能加入建制派

巴打食開屎？

游B

老實講
你估treegun同元秋係佢地圍內冇比人話蠢咩

事實上效果係一樣

人地細聲屌，出到黎方向一致，
我地呢？不斷鬧人鬼，如果係鬼，咁易俾你見到？

鬼同蠢係可以並存

跟鄺醫生一齊搵食啦

但佢係個好人